[有大波女圖]葉劉淑儀公民廣場外險摔倒

葉劉淑儀公民廣場外險摔倒

早上新民黨主席葉劉淑儀在出席請願活動，下車時疑外套受車門勾扣失重心向前險摔倒，「醒獅」事件險再次出現，幸好「葉劉」力保不失，

其助手稱沒大礙，並隨即參與請願，向政府表達疫情對市民生活構成問題，促政府設立失業援助金等等。

有C

好撚大波呀姐姐

下車時疑外套受車門勾扣

扮鐵娘子仆低
但葉劉只係想溝共產黨但搶撚失敗的老雞

撞車個airbag 即刻彈出嚟

仆街劉

人衰行路都仆街⋯⋯

使唔使谷咁行

又真係幾大